# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-01 00:00+0000"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: core/models.py:465
msgctxt "batch-py-status-stopped"
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: core/models.py:466
msgctxt "batch-py-status-blocked"
msgid "Blocked"
msgstr "已封鎖"

#: core/models.py:467
msgctxt "batch-py-status-preview"
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: core/models.py:468
msgctxt "batch-py-status-initial"
msgid "Initial"
msgstr "初始化"

#: core/models.py:469
msgctxt "batch-py-status-running"
msgid "Running"
msgstr "運作中"

#: core/models.py:470
msgctxt "batch-py-status-done"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: core/models.py:491
msgctxt "batch-py-batch"
msgid "Batch"
msgstr "批次"

#: core/models.py:492
msgctxt "batch-py-batches"
msgid "Batches"
msgstr "批次"

#: core/models.py:751
msgctxt "batchcommand-py-status-error"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: core/models.py:752
msgctxt "batchcommand-py-status-initial"
msgid "Initial"
msgstr "初始化"

#: core/models.py:753
msgctxt "batchcommand-py-status-running"
msgid "Running"
msgstr "運作中"

#: core/models.py:754
msgctxt "batchcommand-py-status-done"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: core/models.py:763
msgctxt "batchcommand-py-action-create"
msgid "CREATE"
msgstr "創建"

#: core/models.py:764
msgctxt "batchcommand-py-action-add"
msgid "ADD"
msgstr "新增"

#: core/models.py:765
msgctxt "batchcommand-py-action-remove"
msgid "REMOVE"
msgstr "移除"

#: core/models.py:766
msgctxt "batchcommand-py-action-merge"
msgid "MERGE"
msgstr "合併"

#: core/models.py:798
msgctxt "batchcommand-py-operation-create-item"
msgid "Create item"
msgstr "新增項目"

#: core/models.py:802
msgctxt "batchcommand-py-operation-create-property"
msgid "Create property"
msgstr "新增屬性"

#: core/models.py:807
msgctxt "batchcommand-py-operation-set-statement"
msgid "Set statement"
msgstr "設定聲稱"

#: core/models.py:811
msgctxt "batchcommand-py-operation-create-statement"
msgid "Create statement"
msgstr "創建聲稱"

#: core/models.py:818
msgctxt "batchcommand-py-operation-remove-statement-by-id"
msgid "Remove statement by id"
msgstr "根據編號移除聲稱"

#: core/models.py:825
msgctxt "batchcommand-py-operation-remove-statement-by-value"
msgid "Remove statement by value"
msgstr "根據陳述移除聲稱"

#: core/models.py:831
msgctxt "batchcommand-py-operation-remove-qualifier"
msgid "Remove qualifier"
msgstr "移除限定符"

#: core/models.py:835
msgctxt "batchcommand-py-operation-remove-reference"
msgid "Remove reference"
msgstr "移除參考文獻"

#: core/models.py:840
msgctxt "batchcommand-py-operation-set-sitelink"
msgid "Set sitelink"
msgstr "設定網路連結"

#: core/models.py:844
msgctxt "batchcommand-py-operation-set-label"
msgid "Set label"
msgstr "設定標籤"

#: core/models.py:848
msgctxt "batchcommand-py-operation-set-description"
msgid "Set description"
msgstr "設定描述"

#: core/models.py:853
msgctxt "batchcommand-py-operation-remove-sitelink"
msgid "Remove sitelink"
msgstr "移除網路連結"

#: core/models.py:857
msgctxt "batchcommand-py-operation-remove-label"
msgid "Remove label"
msgstr "移除標籤"

#: core/models.py:861
msgctxt "batchcommand-py-operation-remove-description"
msgid "Remove description"
msgstr "移除描述"

#: core/models.py:866
msgctxt "batchcommand-py-operation-add-alias"
msgid "Add alias"
msgstr "新增別名"

#: core/models.py:870
msgctxt "batchcommand-py-operation-remove-alias"
msgid "Remove alias"
msgstr "移除別名"

#: core/models.py:896
msgctxt "batchcommand-py-error-op-not-implemented"
msgid "Operation not implemented"
msgstr "未實施的操作"

#: core/models.py:902
msgctxt "batchcommand-py-error-no-statements-property"
msgid "No statements for given property"
msgstr "指定屬性沒有聲稱"

#: core/models.py:909
msgctxt "batchcommand-py-error-no-statements-value"
msgid "No statements with given value"
msgstr "指定定值沒有聲稱"

#: core/models.py:914
msgctxt "batchcommand-py-error-no-qualifiers"
msgid "No qualifiers with given value"
msgstr "指定定值沒有限定符"

#: core/models.py:920
msgctxt "batchcommand-py-error-no-reference-parts"
msgid "No reference parts with given value"
msgstr "未找到指定值的參考文獻"

#: core/models.py:925
msgctxt "batchcommand-py-error-sitelink-invalid"
msgid "The sitelink id is invalid"
msgstr "計畫網站連結ID無效"

#: core/models.py:929
msgctxt "batchcommand-py-error-combining-failed"
msgid "The next command failed"
msgstr "下一個命令失敗"

#: core/models.py:933
msgctxt "batchcommand-py-error-api-user-error"
msgid "API returned a User error"
msgstr "API回傳了使用者錯誤"

#: core/models.py:937
msgctxt "batchcommand-py-error-api-server-error"
msgid "API returned a server error"
msgstr "API回傳了伺服器錯誤"

#: core/models.py:943
msgctxt "batchcommand-py-error-last-not-evaluated"
msgid "LAST could not be evaluated."
msgstr "無法解析LAST。"

#: core/models.py:1786
msgctxt "batchcommand-py-batchcommand"
msgid "Batch Command"
msgstr "批次命令"

#: core/models.py:1787
msgctxt "batchcommand-py-batchcommands"
msgid "Batch Commands"
msgstr "批次命令"

#: core/templatetags/quickstatements.py:51
msgctxt "batch-command-time-decade"
msgid "decade"
msgstr "十年"

#: core/templatetags/quickstatements.py:52
msgctxt "batch-command-time-century"
msgid "century"
msgstr "百年"

#: core/templatetags/quickstatements.py:53
msgctxt "batch-command-time-millennium"
msgid "millennium"
msgstr "千年"

#: core/templatetags/quickstatements.py:55
msgctxt "batch-command-time-hundred-thousand"
msgid "hundred thousand years"
msgstr "十萬年"

#: core/templatetags/quickstatements.py:57
msgctxt "batch-command-time-million-years"
msgid "million years"
msgstr "百萬年"

#: core/templatetags/quickstatements.py:58
msgctxt "batch-command-time-billion-years"
msgid "billion years"
msgstr "十億年"

#: core/templatetags/quickstatements.py:138
msgctxt "batch-command-somevalue"
msgid "(Unknown Value)"
msgstr "（未知值）"

#: core/templatetags/quickstatements.py:142
msgctxt "batch-command-novalue"
msgid "(No Value)"
msgstr "（無值）"

#: web/models.py:52
msgctxt "web-models-token"
msgid "Token"
msgstr "權杖"

#: web/models.py:53
msgctxt "web-models-tokens"
msgid "Tokens"
msgstr "權杖"

#: web/models.py:104 web/models.py:105
msgctxt "web-models-preferences"
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: web/templates/batch.html:4 web/templates/batch.html:15
msgctxt "batch-batch"
msgid "Batch"
msgstr "批次"

#: web/templates/batch.html:17 web/templates/preview_batch.html:25
msgctxt "batch-submitted-to"
msgid "Submitted to"
msgstr "已提交至"

#: web/templates/batch.html:19
msgctxt "batch-created-by"
msgid "Created by"
msgstr "建立者"

#: web/templates/batch.html:21
msgctxt "batch-view-batches"
msgid "View batches"
msgstr "檢視批次"

#: web/templates/batch.html:22
msgctxt "batch-revert-discuss"
msgid "Revert / Discuss"
msgstr "還原/討論"

#: web/templates/batch.html:31
msgctxt "batch-stop-execution"
msgid "Stop execution"
msgstr "停止執行"

#: web/templates/batch.html:44
msgctxt "batch-button-rerun-uncombined"
msgid "Rerun uncombined"
msgstr "重新執行未合併的"

#: web/templates/batch.html:50
msgctxt "batch-button-rerun"
msgid "Rerun"
msgstr "重新執行"

#: web/templates/batch.html:55
msgctxt "batch-button-download-report"
msgid "Download report"
msgstr "下載報告"

#: web/templates/batch.html:71
msgctxt "batch-loading-summary"
msgid "Loading summary..."
msgstr "正在載入摘要……"

#: web/templates/batch.html:74
msgctxt "batch-commands"
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: web/templates/batch.html:82
msgctxt "batch-loading-commands"
msgid "Loading commands..."
msgstr "正在載入命令……"

#: web/templates/batch.html:91
#, python-format
msgctxt "batch-stop-batch"
msgid "Stop batch #%(1)s processing"
msgstr "停止批次 #%(1)s 處理"

#: web/templates/batch.html:93
msgctxt "batch-are-you-sure-you-want-to-stop-the-current-batch-processing"
msgid "Are you sure you want to stop the current batch processing?"
msgstr "您確定要停止目前的批次處理嗎？"

#: web/templates/batch.html:96
msgctxt "batch-no-continue"
msgid "No, continue"
msgstr "不，請繼續"

#: web/templates/batch.html:97
msgctxt "batch-stop-processing"
msgid "Stop processing"
msgstr "停止處理"

#: web/templates/batch_commands.html:44
msgctxt "batch-commands-statement"
msgid "Statement"
msgstr "陳述"

#: web/templates/batch_commands.html:61
msgctxt "batch-commands-qualifier"
msgid "Qualifiers"
msgstr "限定詞"

#: web/templates/batch_commands.html:70
msgctxt "batch-commands-references"
msgid "References"
msgstr "參考文獻"

#: web/templates/batch_commands.html:90
msgctxt "batch-commands-showing-only-errors"
msgid "SHOWING ONLY ERRORS"
msgstr "僅顯示錯誤"

#: web/templates/batch_commands.html:95
msgctxt "batch-commands-show-all"
msgid "SHOW ALL"
msgstr "全部顯示"

#: web/templates/batch_commands.html:98
msgctxt "batch-commands-showing-all"
msgid "SHOWING ALL"
msgstr "全部顯示"

#: web/templates/batch_commands.html:103
msgctxt "batch-commands-show-only-errors"
msgid "SHOW ONLY ERRORS"
msgstr "僅顯示錯誤"

#: web/templates/batch_commands.html:116
msgctxt "batch-commands-first"
msgid "FIRST"
msgstr "第一頁"

#: web/templates/batch_commands.html:124
msgctxt "batch-commands-previous"
msgid "PREVIOUS"
msgstr "上一頁"

#: web/templates/batch_commands.html:132 web/templates/batches_table.html:75
#, python-format
msgctxt "batch-commands-pagination"
msgid "Pg. %(1)s of %(2)s"
msgstr "第%(1)s頁，共%(2)s頁"

#: web/templates/batch_commands.html:142
msgctxt "batch-commands-next"
msgid "NEXT"
msgstr "下一頁"

#: web/templates/batch_commands.html:150
msgctxt "batch-commands-last"
msgid "LAST"
msgstr "最後一頁"

#: web/templates/batch_commands.html:159 web/templates/batch_commands.html:163
#: web/templates/batch_commands.html:171
msgctxt "batch-commands-page-size"
msgid "Page size:"
msgstr "頁面大小："

#: web/templates/batch_not_found.html:7
#, python-format
msgctxt "batch-not-found-number"
msgid "Batch <code>#%(1)s</code> not found."
msgstr "找不到批次<code>#%(1)s</code>。"

#: web/templates/batch_not_found.html:12
msgctxt "batch-not-found-batch-id"
msgid "Batch ID"
msgstr "批次 ID"

#: web/templates/batch_not_found.html:13
msgctxt "batch-not-found-see-batch-details"
msgid "See batch details"
msgstr "檢視批次詳細資訊"

#: web/templates/batch_summary.html:13
msgctxt "batch-summary-batch-status"
msgid "BATCH STATUS"
msgstr "批次狀態"

#: web/templates/batch_summary.html:28
#, python-format
msgctxt "batch-summary-done-count"
msgid "%(1)s of %(2)s done"
msgstr "已完成%(1)s項，共%(2)s項"

#: web/templates/batch_summary.html:32
msgctxt "batch-summary-commands-summary"
msgid "COMMANDS SUMMARY"
msgstr "命令摘要"

#: web/templates/batch_summary.html:33
msgctxt "batch-summary-total"
msgid "TOTAL"
msgstr "總計"

#: web/templates/batch_summary.html:34 web/templates/batches_table.html:34
msgctxt "batch-summary-init"
msgid "INIT"
msgstr "初始化"

#: web/templates/batch_summary.html:35 web/templates/batches_table.html:35
msgctxt "batch-summary-running"
msgid "RUNNING"
msgstr "正在執行"

#: web/templates/batch_summary.html:36 web/templates/batches_table.html:36
msgctxt "batch-summary-done"
msgid "DONE"
msgstr "完成"

#: web/templates/batch_summary.html:37 web/templates/batches_table.html:37
msgctxt "batch-summary-errors"
msgid "ERRORS"
msgstr "錯誤"

#: web/templates/batch_summary.html:40
msgctxt "batch-summary-this-batch"
msgid "This batch will be blocked if a command fails."
msgstr "若命令執行失敗，將會中止此批次。"

#: web/templates/batch_summary.html:46
msgctxt "batch-summary-commands-eta"
msgid "ETA"
msgstr "預計剩餘時間"

#: web/templates/batches.html:4
msgctxt "batches-quickstatements-last-batches"
msgid "QuickStatements 3.0 - Last batches"
msgstr "QuickStatements 3.0 - 最近批次"

#: web/templates/batches.html:24
msgctxt "batches-last-batches"
msgid "Last batches"
msgstr "最近批次"

#: web/templates/batches.html:24
msgctxt "batches-from"
msgid "from"
msgstr "從"

#: web/templates/batches_table.html:8
msgctxt "batches-user"
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: web/templates/batches_table.html:9
msgctxt "batches-name"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: web/templates/batches_table.html:10
msgctxt "batches-status"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: web/templates/batches_table.html:11
msgctxt "batches-modified"
msgid "Modified"
msgstr "最後修改"

#: web/templates/batches_table.html:12
msgctxt "batches-actions"
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: web/templates/batches_table.html:25
msgctxt "batches-view-batches"
msgid "View batches"
msgstr "檢視批次"

#: web/templates/batches_table.html:42
msgctxt "batches-view"
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: web/templates/batches_table.html:44
msgctxt "batches-revert-discuss"
msgid "Revert / Discuss"
msgstr "還原/討論"

#: web/templates/batches_table.html:60
msgctxt "batches-first"
msgid "FIRST"
msgstr "第一頁"

#: web/templates/batches_table.html:66
msgctxt "batches-previous"
msgid "PREVIOUS"
msgstr "上一頁"

#: web/templates/batches_table.html:84
msgctxt "batches-next"
msgid "NEXT"
msgstr "下一頁"

#: web/templates/batches_table.html:90
msgctxt "batches-last"
msgid "LAST"
msgstr "最後一頁"

#: web/templates/batches_table.html:101 web/templates/batches_table.html:105
#: web/templates/batches_table.html:109
msgctxt "batches-page-size"
msgid "Page size:"
msgstr "頁面大小："

#: web/templates/index.html:8
msgctxt "index-welcome-to-quickstatements"
msgid "Welcome to QuickStatements 3.0"
msgstr "歡迎使用 QuickStatements 3.0"

#: web/templates/index.html:11
msgctxt "index-new-batch"
msgid "New batch"
msgstr "新批次"

#: web/templates/index.html:17
msgctxt "index-batch-id"
msgid "Batch ID..."
msgstr "批次 ID……"

#: web/templates/index.html:18
msgctxt "index-see-batch-details"
msgid "See batch details"
msgstr "檢視批次詳細資訊"

#: web/templates/index.html:24
msgctxt "index-username"
msgid "Username..."
msgstr "使用者名稱……"

#: web/templates/index.html:25
msgctxt "index-see-batches-by-user"
msgid "See batches by user"
msgstr "檢視使用者的批次"

#: web/templates/layout_dropdown_languages.html:6
msgctxt "layout-navbar-help-us-translate"
msgid "Help us translate"
msgstr "協助我們翻譯"

#: web/templates/layout_menu.html:8
msgctxt "layout-quickstatements-title"
msgid "QuickStatements 3.0"
msgstr "QuickStatements 3.0"

#: web/templates/layout_menu.html:12 web/templates/layout_menu_content.html:15
msgctxt "layout-navbar-new-batch"
msgid "New batch"
msgstr "新批次"

#: web/templates/layout_menu.html:13 web/templates/layout_menu_content.html:16
msgctxt "layout-navbar-last-batches"
msgid "Last batches"
msgstr "最近批次"

#: web/templates/layout_menu.html:14
msgctxt "layout-navbar-help"
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: web/templates/layout_menu.html:25 web/templates/layout_menu_content.html:11
msgctxt "layout-navbar-login"
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: web/templates/layout_menu_content.html:9
msgctxt "layout-navbar-preferences"
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: web/templates/layout_menu_content.html:18 web/templates/profile.html:18
msgctxt "layout-navbar-your-batches"
msgid "Your batches"
msgstr "您的批次"

#: web/templates/layout_menu_content.html:21
msgctxt "layout-navbar-help-slash-documentation"
msgid "Help/Documentation"
msgstr "說明/文件"

#: web/templates/layout_menu_content.html:22
msgctxt "layout-navbar-repository"
msgid "Repository"
msgstr "原始碼儲存庫"

#: web/templates/layout_menu_content.html:23
msgctxt "layout-navbar-statistics"
msgid "Statistics"
msgstr "統計資料"

#: web/templates/layout_menu_content.html:26
msgctxt "layout-navbar-logout"
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: web/templates/login.html:4
msgctxt "login-quickstatements-login"
msgid "QuickStatements 3.0 - Login"
msgstr "QuickStatements 3.0 - 登入"

#: web/templates/login.html:8
msgctxt "login-page-title"
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: web/templates/login.html:34
msgctxt "login-sign-in-with-wikimedia-account"
msgid "Sign in with Wikimedia account"
msgstr "使用維基媒體帳號登入"

#: web/templates/login.html:37
msgctxt "login-advanced-consumer-key"
msgid "Advanced: login with a developer consumer key"
msgstr "進階：使用開發者金鑰登入"

#: web/templates/login_dev.html:4
msgctxt "login-dev-login"
msgid "QuickStatements 3.0 - Login"
msgstr "QuickStatements 3.0 - 登入"

#: web/templates/login_dev.html:9
msgctxt "login-dev-developer-access"
msgid "Developer access"
msgstr "開發者存取"

#: web/templates/login_dev.html:11
msgctxt "login-dev-submit-your-access-token-below"
msgid "Submit your access token below."
msgstr "在下方提交您的存取權杖。"

#: web/templates/login_dev.html:19 web/templates/login_dev.html:20
msgctxt "login-dev-access-token"
msgid "Access Token"
msgstr "存取權杖"

#: web/templates/login_dev.html:23
msgctxt "login-dev-log-in"
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: web/templates/login_dev.html:30
msgctxt "login-dev-your-access-token-is-not-valid"
msgid "Your access token is not valid:"
msgstr "您的存取權杖無效："

#: web/templates/navbar.html:8
msgctxt "layout-new-batch"
msgid "New batch"
msgstr "新批次"

#: web/templates/navbar.html:9
msgctxt "layout-last-batches"
msgid "Last batches"
msgstr "最近批次"

#: web/templates/navbar.html:10
msgctxt "layout-statistics"
msgid "Statistics"
msgstr "統計資料"

#: web/templates/navbar.html:20
msgctxt "layout-login"
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: web/templates/navbar.html:22
msgctxt "layout-user"
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: web/templates/navbar.html:23
msgctxt "layout-your-last-batches"
msgid "Your last batches"
msgstr "您最近的批次"

#: web/templates/new_batch.html:4
msgctxt "new-batch-quickstatements-new-batch"
msgid "QuickStatements 3.0 - New batch"
msgstr "QuickStatements 3.0 - 新批次"

#: web/templates/new_batch.html:12
msgctxt "new-batch-new-batch"
msgid "New batch"
msgstr "新批次"

#: web/templates/new_batch.html:21
msgctxt "new-batch-your-account-is-blocked"
msgid "Your account is blocked and you will not be able to run any batches."
msgstr "您的帳號已被封鎖，無法執行任何批次。"

#: web/templates/new_batch.html:29
msgctxt "new-batch-wikibase"
msgid "Wikibase"
msgstr "Wikibase"

#: web/templates/new_batch.html:37
msgctxt "new-batch-command-format"
msgid "Command format"
msgstr "命令格式"

#: web/templates/new_batch.html:45
msgctxt "new-batch-custom-batch-name"
msgid "Custom batch name..."
msgstr "自訂批次名稱……"

#: web/templates/new_batch.html:50
msgctxt "new-batch-block-batch-if-a-command-fails"
msgid "Block batch if a command fails"
msgstr "命令失敗時中止批次"

#: web/templates/new_batch.html:51
msgctxt "new-batch-the-batch-will-stop"
msgid "The batch will stop processing if a command gives an error."
msgstr "若某個命令發生錯誤，批次將會停止執行。"

#: web/templates/new_batch.html:56
msgctxt "new-batch-do-not-combine-commands"
msgid "Do not combine commands"
msgstr "不要合併命令"

#: web/templates/new_batch.html:57
msgctxt "new-batch-commands-targeting"
msgid "Commands targeting the same entity will not be combined into one edit."
msgstr "針對同一個實體的命令不會合併為單次編輯。"

#: web/templates/new_batch.html:62
msgctxt "new-batch-file-upload"
msgid "File upload"
msgstr "檔案上傳"

#: web/templates/new_batch.html:63
msgctxt "new-batch-file-upload-targeting"
msgid ""
"Option for when the user prefers to upload a file, intead of writing the "
"commands in the form"
msgstr "當使用者偏好上傳檔案，而非在表單中編寫命令時的選項"

#: web/templates/new_batch.html:73
msgctxt "new-batch-enter-your-commands-here"
msgid "Enter your commands here..."
msgstr "在此輸入您的命令……"

#: web/templates/new_batch.html:81
msgctxt "new-batch-note-only-autoconfirmed"
msgid "Note: only autoconfirmed users can run batches."
msgstr "注意：僅自動確認使用者可以執行批次。"

#: web/templates/preview_batch.html:3
msgctxt "preview-batch-batch"
msgid "Batch"
msgstr "批次"

#: web/templates/preview_batch.html:23
msgctxt "preview-batch-batch-preview"
msgid "Batch Preview"
msgstr "批次預覽"

#: web/templates/preview_batch.html:32 web/templates/preview_batch.html:34
msgctxt "preview-batch-save-and-run-batch"
msgid "Save and run batch"
msgstr "儲存並執行批次"

#: web/templates/preview_batch.html:37
msgctxt "preview-batch-your-account-is-blocked"
msgid "Your account is blocked and you will not be able to run any batches."
msgstr "您的帳號已被封鎖，無法執行任何批次。"

#: web/templates/preview_batch.html:39
msgctxt "preview-batch-note-only-autoconfirmed"
msgid "Note: only autoconfirmed users can run batches."
msgstr "注意：僅自動確認使用者可以執行批次。"

#: web/templates/preview_batch.html:47
msgctxt "preview-batch-this-batch-is-in-preview-mode"
msgid ""
"THIS BATCH IS IN PREVIEW MODE, AND WILL BE ONLY SAVED AND PROCESSED AFTER "
"CLICKING 'Save and run batch'."
msgstr "此批次處於預覽模式，點選「儲存並執行批次」後才會儲存並執行。"

#: web/templates/preview_batch.html:53
msgctxt "preview-batch-commands"
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: web/templates/preview_batch.html:55
msgctxt "preview-batch-loading-commands"
msgid "Loading commands..."
msgstr "正在載入命令……"

#: web/templates/profile.html:5
msgctxt "profile-quickstatements-profile"
msgid "QuickStatements 3.0 - Profile"
msgstr "QuickStatements 3.0 - 個人檔案"

#: web/templates/profile.html:19
msgctxt "layout-navbar-your-statistics"
msgid "Your statistics"
msgstr "您的統計資料"

#: web/templates/profile.html:24
msgctxt "profile-autoconfirmed-status"
msgid "Autoconfirmed status"
msgstr "自動確認狀態"

#: web/templates/profile.html:26
msgctxt "profile-only-autoconfirmed-users-can-run-batches-on-quickstatements"
msgid "Only autoconfirmed users can run batches on Quickstatements"
msgstr "僅自動確認使用者可以在Quickstatements上執行批次"

#: web/templates/profile.html:28
msgctxt "profile-read-about-autoconfirmed-user-definition"
msgid "Read about autoconfirmed user definition"
msgstr "了解自動確認使用者的定義"

#: web/templates/profile.html:34
msgctxt ""
"profile-we-have-successfully-verified-that-you-are-an-autoconfirmed-user"
msgid "We have successfully verified that you are an autoconfirmed user."
msgstr "我們已成功驗證您為自動確認使用者。"

#: web/templates/profile.html:41
msgctxt "profile-we-could-not-verify-you-are-an-autoconfirmed-user"
msgid "We could not verify you are an autoconfirmed user."
msgstr "我們無法驗證您為自動確認使用者。"

#: web/templates/profile.html:43
msgctxt "profile-you-are-not-an-autoconfirmed-user"
msgid "You are not an autoconfirmed user."
msgstr "您並非自動確認使用者。"

#: web/templates/profile.html:52
msgctxt "profile-preferences"
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: web/templates/profile.html:55
msgctxt "profile-preferred-language"
msgid "Preferred language"
msgstr "偏好的語言"

#: web/templates/profile.html:62
msgctxt "profile-update-preferred-language"
msgid "Update preferred language"
msgstr "更新偏好的語言"

#: web/templates/profile.html:67
msgctxt "profile-api-token"
msgid "API Token"
msgstr "API權杖"

#: web/templates/profile.html:70
msgctxt "profile-here-you-can-generate-a-token"
msgid ""
"Here, you can generate a token to use when querying batch jobs "
"programatically."
msgstr "此處可產生用來程式化查詢批次作業的權杖。"

#: web/templates/profile.html:72
msgctxt "profile-you-currently-have-the-following-token"
msgid ""
"You currently have the following token. This token must be kept private:"
msgstr "您目前的權杖如下，請嚴格保密："

#: web/templates/profile.html:78
msgctxt "profile-update-token"
msgid "Update token"
msgstr "更新權杖"

#: web/templates/profile.html:83
msgctxt "profile-click-here-to-log-out"
msgid "Click here to log out."
msgstr "點選此處以登出。"

#: web/templates/profile.html:88
msgctxt "profile-youre-not-logged-in"
msgid "You're not logged in."
msgstr "您尚未登入。"

#: web/templates/profile.html:89
msgctxt "profile-click-here-to-log-in"
msgid "Click here to log in."
msgstr "點選此處以登入。"

#: web/templates/statistics.html:5
msgctxt "statistics-quickstatements-statistics"
msgid "QuickStatements 3.0 - Statistics"
msgstr "QuickStatements 3.0 - 統計資料"

#: web/templates/statistics.html:16
#, python-format
msgctxt "statistics-title-username"
msgid " Statistics of %(1)s "
msgstr "%(1)s的統計資料"

#: web/templates/statistics.html:18
msgctxt "statistics-title"
msgid "Statistics"
msgstr "統計資料"

#: web/templates/statistics.html:22
msgctxt "statistics-all-time-numbers"
msgid "All-time numbers"
msgstr "歷史數據"

#: web/templates/statistics_all_time_counters.html:6
msgctxt "statistics-batches"
msgid "Batches"
msgstr "批次"

#: web/templates/statistics_all_time_counters.html:11
msgctxt "statistics-commands"
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: web/templates/statistics_all_time_counters.html:16
msgctxt "statistics-avg-commands"
msgid "Average number of commands per batch"
msgstr "每個批次的平均命令數"

#: web/templates/statistics_all_time_counters.html:25
msgctxt "statistics-items-created"
msgid "Items created"
msgstr "建立項目數"

#: web/templates/statistics_all_time_counters.html:30
msgctxt "statistics-editors"
msgid "Editors"
msgstr "編者數"

#: web/templates/statistics_all_time_counters.html:36
msgctxt "statistics-hey-its-you"
msgid "Hey, it's you!"
msgstr "嘿，就是你！"

#: web/templates/statistics_all_time_counters.html:38
#, python-format
msgctxt "statistics-hey-its-them"
msgid "Hey it's %(1)s!"
msgstr "嘿，這是 %(1)s！"

#: web/templates/statistics_all_time_counters.html:45
msgctxt "statistics-edits"
msgid "Edits"
msgstr "編輯數"

#: web/templates/statistics_plots.html:3
msgctxt "statistics-cumulative-batches"
msgid "Cumulative number of batches"
msgstr "累計批次數"

#: web/templates/statistics_plots.html:15
msgctxt "statistics-edits-only"
msgid "Cumulative number of edits"
msgstr "累計編輯數"

#: web/templates/statistics_plots.html:17
msgctxt "statistics-edits-and-editors"
msgid "Cumulative number of edits and new editors"
msgstr "累計編輯數與新編者"

#: web/templates/statistics_plots.html:29
msgctxt "statistics-done-and-error-commands"
msgid "Done and error commands per day"
msgstr "每日命令執行狀態"

#: web/templates/statistics_plots.html:48
msgctxt "statistics-number-of-batches"
msgid "Number of batches"
msgstr "批次數"

#: web/templates/statistics_plots.html:49
msgctxt "statistics-number-of-edits"
msgid "Number of edits"
msgstr "編輯數"

#: web/templates/statistics_plots.html:50
msgctxt "statistics-number-of-editors"
msgid "Number of editors"
msgstr "編者數"

#: web/templates/statistics_plots.html:51
msgctxt "statistics-done-status"
msgid "Done status"
msgstr "完成狀態"

#: web/templates/statistics_plots.html:52
msgctxt "statistics-error-status"
msgid "Error status"
msgstr "錯誤狀態"

#: web/views/new_batch.py:157
msgctxt "batch-py-empty-command-input"
msgid "Command input cannot be empty. Please provide valid commands."
msgstr "命令輸入不能為空。請提供有效的命令。"

#: web/views/new_batch.py:166
msgctxt "batch-py-csv-only-header"
msgid "CSV input must include more than just the header row"
msgstr "CSV輸入不能僅包含標題列。"

#: web/views/new_batch.py:189
msgctxt "batch-py-valid-command-not-found"
msgid "No valid commands found in the provided input."
msgstr "提供的輸入中找不到有效的命令。"

#: web/views/new_batch.py:270
msgctxt "batch-py-user-not-autoconfirmed"
msgid "User is not autoconfirmed. Only autoconfirmed users can run batches."
msgstr "使用者尚未自動確認。僅自動確認使用者可以執行批次。"

#: web/views/new_batch.py:273
msgctxt "batch-py-user-blocked"
msgid "User is blocked and can not run batches."
msgstr "使用者被封鎖，無法執行批次。"
